好睇唔過眼班Rich Kids扮到自己好tough咁

成班spoiled kids 要你讀書講到好似要你去死咁 成日擺個Life is hard既樣出黎 跟住扮到好慘咁以為自己好堅強

Life is hard with people like you on the Internet

You too...

成日擺個悲天憫人既樣出黎

其實有得讀已經好幸福

果啲fuck boy亂咁襯對yeezy

依句真